[訴苦] 究竟為咩生存

剛剛中學畢業一年 剛好19歲 平平無凡
每日都是返工放工究竟幾時會做到老
雖然自己唔係捱得比人多 但覺得咁既人生有咩謂
每日做既事都好機械人 究竟為咩生存

唔繼續讀？

有冇啲咩自己係好想試但未做過？

無 只係唔夠膽自殺

點解要自殺 只係想過得充實些